【朱經緯判囚】63歲女子庭外辱罵裁判官 涉藐視法庭被捕

退休警司朱經緯在佔領期間以警棍擊傷途人罪成，早前被判囚3個月，一群支持朱的撐警人士發起遊行，並把矛頭直指印度出生的主審裁判官錢禮，在庭外辱罵她。警方於早前接獲相關轉介，指有人於1月3日在東區裁判法院外，涉嫌向司法人員作出不當及侮辱性言論，港島總區公眾活動調查組經調查後，今日在北角區拘捕一名63歲姓郭女子，涉嫌藐視法庭。被捕女子已獲准保釋候查，須於2月中旬向警方報到。

特首林鄭月娥日前出席行會前曾表示，會堅定捍衞司法獨立，對於侮辱、恐嚇法官的行為不能接受，社會不會容忍，會依法處理。

最後武士

法官拉人，法官放人

抵啦

捉多幾件

63歲，會唔會凍死監房？

好心收得果幾百蚊就咪搞咁多野啦
求其舉下牌咪算囉

求情信邊個會寫？
一哥？

告先講啦

捉得一個?屯門市中心game舖老細舉埋牌鬧個法官喎

為左幾舊水維穩費博到儘

牛鬼蛇神一大堆

罰 錢了事

廢老死撚左佢啦

右邊個阿叔就係喺屯門市中心賣game個老細，大家識點做

大快人心

連登仔幫手搵埋證據
嗰個法官識唔識睇中文
畀佢睇下

弱智架，唔識帶口罩？

咁多人唔拉，姓何果個中聯辦謝票議員唔拉，拉個63歲，轉頭就身體理由輕判是常識吧！